[反對派的反對派] - 國師與他的信徒

抗爭半年，國師與他的信徒不斷鞭策泛民﹑左膠，為大家提供另一面非主流嘅思考角度：泛民係鬼﹑送頭日程表﹑黃屍

有興趣加入請即Like以下Page，互相喺Page Share文章，內容涵括學生﹑親子﹑文青等不同領域：

北歐心科學 NordicHearts（Page created – 21 March 2015 – 3萬5）

美軍來了我帶路。光復香港行動（Page created – 7 August 2019 – 1萬7千信徒）:

OIC 親子丼（Page created – 31 July 2017– 3萬信徒）:

Hong Kong Autonomy Action - 香港自治行動（Page created – 25 June 2019 – 1萬7千信徒）:

憲政香港 Hong Kong constitutionalism（Page created – 4 March 2015 – 1萬信徒）

理大爆料（ Page created – 23 January 2017 – 6千信徒）:

學民苦主大聯盟 Anti-Scholarism Alliance（Page created – 22 March 2016 – 5千5信徒）

香港復興會 Hong Kong Resurgence（Page created – 18 September 2014 – 1萬7千信徒）:

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面（Page created – 2 July 2019 – 1萬3千信徒）:

泛民主派與牠們的on9支持者．永遠站在抗爭者對面（Page created – 14 October 2019 – 3千信徒）:

南金東箭（Page created – 10 August 2019 – 3千8）

敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）（Page created – 29 September 2017 – 1萬）

美國鵰 Bald Eagle （Page created – 10 September 2019 – 4千7信徒）:

We're Hongkongers （Page created – 17 July 2019 – 3千信徒）

加加埋埋都有10幾萬個追隨者
千秋萬世，永棰不朽，歡迎補充大家庭名單

信徒重疊 , 唔會有拾幾萬 , 如果早年 like 過就順手入去 unlike 番

唔準你咁話國師爸爸
有冇弟兄姐妹嘅補充

推

高汁po

我有個朋友真心熱狗 點算好